# Copyright CiviCRM LLC (c) 2004-2010
# This file is distributed under the same license as the CiviCRM package.
# If you contribute heavily to a translation and deem your work copyrightable,
# make sure you license it to CiviCRM LLC under Academic Free License 3.0.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CiviCRM 3.2\n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-27 11:56-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2010-04-13 15:21+0430\n"
"Last-Translator: Yuting,Hua <klavier1976@netivism.com.tw>\n"
"Language-Team: CiviCRM Translators <civicrm-translators@lists.civicrm.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "%1 should be a postive number"
msgstr "%1不應是負數"

#: CRM/Auction/Form/SearchAuction.php CRM/Auction/Form/SearchItem.php
msgid "Select a valid Auction FROM date."
msgstr "選擇一個有效的拍賣開始日期"

#: CRM/Auction/Form/SearchAuction.php CRM/Auction/Form/SearchItem.php
msgid "Select a valid Auction TO date."
msgstr "選擇一個有效的拍賣活動到期日期"

#: CRM/Auction/Page/AddItem.php CRM/Auction/Page/Item.php
#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php CRM/Auction/Page/Manage.php
#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
msgid "Manage Items"
msgstr "管理項目"

#: CRM/Auction/Page/Item.php CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Search Auctions"
msgstr "尋找拍賣活動"

#: CRM/Auction/Page/Item.php CRM/Auction/Page/ManageItem.php
#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Item %%StatusMessage%%"
msgstr "物件%%狀態訊息%%"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Auction Title"
msgstr "拍賣標題"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Auction Start Date"
msgstr "拍賣開始日期"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Auction End Date"
msgstr "拍賣結束日期"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Upload Item Start Date"
msgstr "上傳物件起始日期"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Upload Item End Date"
msgstr "上傳物件結束日期"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Please select a valid date."
msgstr "請選擇一個有效的日期。"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Do items need to be approved?"
msgstr "物件需要被核准？"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Can items be grouped?"
msgstr "項目可進行分組？"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Maximum number of items per user"
msgstr "每位使用者的物件數量上限"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Maximum number of items for the auction"
msgstr "這個拍賣的物件上限"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Item Label"
msgstr "物件標籤"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Item Type"
msgstr "物件類型"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Item URL"
msgstr "物件網址"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Does this item have other items associated with it?"
msgstr "該項目是否與其他項目有關聯？"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Number of units available"
msgstr "可用單位數"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Retail value of item"
msgstr "這個物件的詳盡值"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Minimum bid accepted"
msgstr "接受最低出價"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Minimum bid increment"
msgstr "最低投標價"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Buy it now value"
msgstr "現在就買值"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "%1 should be a valid money value"
msgstr "%1需為一個有效的貨幣值"

#: CRM/Auction/Form/SearchAuction.php
msgid "Show Current and Upcoming Auctions"
msgstr "顯示現在及即將舉行的拍賣"

#: CRM/Auction/Form/SearchAuction.php
msgid "Auctions by Dates"
msgstr "拍賣的日期"

#: CRM/Auction/Info.php
msgid "CiviAuction"
msgstr "CiviAuction"

#: CRM/Auction/Info.php
msgid "CiviCRM Auctions"
msgstr "CiviCRM 拍賣"

#: CRM/Auction/Info.php
msgid "Auctions"
msgstr "拍賣"

#: CRM/Auction/Info.php
msgid "Your Winning Auction Item(s)"
msgstr "您贏得的拍賣項目"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Are you sure you want to disable this Item?"
msgstr "你確定要停用這個項目嗎？"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Are you sure you want to delete this Item?"
msgstr "您確定要刪除此項目？"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Are you sure you want to make a copy of this Item?"
msgstr "您確定要複製此項目？"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Edit Item"
msgstr "編輯項目"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Disable Item"
msgstr "停用項目"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Enable Item"
msgstr "啟用項目"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Delete Item"
msgstr "刪除項目"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Are you sure you want to disable this Auction?"
msgstr "你確定要停用這個拍賣？"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Are you sure you want to delete this Auction?"
msgstr "您確定要刪除此拍賣？"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Are you sure you want to make a copy of this Auction?"
msgstr "您確定要製作這個拍賣的副本？"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Edit Auction"
msgstr "編輯拍賣"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Disable Auction"
msgstr "停用拍賣"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Enable Auction"
msgstr "啟用拍賣"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Delete Auction"
msgstr "刪除拍賣"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Copy Auction"
msgstr "複製拍賣"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Search Items"
msgstr "搜尋項目"

#: templates/CRM/Auction/Form/Auction.tpl
msgid "Auction Information"
msgstr "拍賣資訊"

#: templates/CRM/Auction/Form/ItemAccount.tpl
#, fuzzy
msgid ""
"Adding your auction items is simple. Fill in some basic information below, "
"which will allow you to manage your items page."
msgstr "您只需填寫一些基本資料，便能建立自己的個人籌款專頁。"

#: templates/CRM/Auction/Form/Item.tpl
msgid "Item Information"
msgstr "網站資訊"

#: templates/CRM/Auction/Form/Item.tpl templates/CRM/Auction/Page/Manage.tpl
msgid "Auction"
msgstr "動作"

#: templates/CRM/Auction/Form/Item.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Donor"
msgstr "主要捐款人"

#: templates/CRM/Auction/Form/SearchAuction.tpl
msgid "Find Auctions"
msgstr "尋找拍賣"

#: templates/CRM/Auction/Form/SearchAuction.tpl
msgid "Complete OR partial Auction name."
msgstr "全部或部分聯絡人名稱"

#: templates/CRM/Auction/Form/SearchItem.tpl
msgid "Find Items"
msgstr "尋找項目"

#: templates/CRM/Auction/Form/SearchItem.tpl
msgid "Complete OR partial Item name."
msgstr "全部或部分聯絡人名稱"

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
#, fuzzy
msgid "Max Bid"
msgstr "最高倍數"

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
msgid "Buy Now Price"
msgstr "變更價目表"

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Retail Value"
msgstr "變數值"

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
#, fuzzy
msgid "Bidding Ends On"
msgstr "參與投票"

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/Manage.tpl
msgid "No available Auctions match your search criteria. Suggestions:"
msgstr "沒有可被使用的活動符合您的搜尋條件，建議："

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/Manage.tpl
msgid "Or you can <a href='%1'>browse all available Current Auctions</a>."
msgstr "或您可以<a href='%1'>瀏覽所有可被使用的現活動</a>。"

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/Manage.tpl
#, fuzzy
msgid "There are no auctions created yet. You can <a href='%1'>add one</a>."
msgstr "沒有活動被建立。您可以<a href='%1'>新增一個</a>。"

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Add Item"
msgstr ""

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Preview Items"
msgstr "移除項目"

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Auction Type"
msgstr "資料庫類型"

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
#, fuzzy
msgid "Buy Now Value"
msgstr "欄位的數值。"

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Min Bid Value"
msgstr "欄位的數值。"

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Min Bid Increment"
msgstr "這個區塊的{blocks}.bid."

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
#, fuzzy
msgid "Approved?"
msgstr "允許？"

#: templates/CRM/Auction/Page/Manage.tpl
msgid "New Auction"
msgstr "新增拍賣"
